周柏豪為左間服裝公司

佢間公司位於觀塘，仲有幾丁員工要養架，話曬都係生意

I CAN
奶
AND
I WILL.

仲生存緊

周：要孝順中國
嘩好撚PUNK

PUNK? 又要奶共
仲要咁嘅暗黑周柏豪style衫寫個punk字落去係咩玩法

奶共punk

有冇人覺得呢條友好似猩猩 未進化咁既樣

Lm等執粒
你個女死上去食毒奶粉啦

咁撚型
猩你老母

咁撚柒都有人買 我另願買大J

猩你老母
唔好侮辱
啲猩猩

好柒

印字tee

真係有好多人要佢養

好punk,奶共punk

PUNK乜鳩

人地寧願淘寶賣

印幾隻字，又一堆後生仔買，錢真係好賺唔怪得個個都走去賣，最唔需要技術既搵錢路數

啲大陸豬好呃好多啦，佢理得你
一個月都賣過百件

係呢個世代至會接受到佢咁嘅樣子

千幾蚊淘番件淘寶quality 既tee 係咩玩法

有淘寶店仲駛理香港生意咩佢

快D去派嬲嬲啦！

條乞兒好窮咩?
又行嗰個咩余文樂嘅乞食路線 咁下賤

¥1799

我去睇娜娜跳舞好過

雞乸咁大隻字寫住淘寶店，點解仲咁多戇鳩會ff佢係黃

啲黃女濕撚晒

個枕頭

求其搵幾隻字印落去就叫設計

垃圾設計

我支持樂仔好過

冇話唔俾奶人仔...尊重
但唔好扮黃就得

樂仔醒呀
走去台灣奶

PUNK +12
save12

奶人仔奶到咁肉酸

想學余民樂人地早你幾年奶共食哂條水啦

支國咁多人，一人一件不得了大生意呀

唔覺 靚仔過大部分連登仔

Logo 衰撚過baleno

用咩英文呀 崇洋媚外

真係好撚柒

你俾情緒蒙蔽左雙眼

Dllm

樓主PIN

賺中國人錢應該冇乜問題

CCP
I can and I will

wfc

賺支那錢放落黃圈姐
保護手腳 拉

好撚柒

推

nameless monkey

punk

咁就可以賣屎忽?

中國式punk

同中國式hip hop一樣

外國就屌政府，中國式就係唱好大灣區

要幫襯了。。

睇返之前使徒行者D post 笑而不語

佢一出道我已經咁覺得

Punk乜鳩心諗

信大J 無有怕

cyberpunk

印金字NMSL一定賣斷市

有冇見過人著？

SUNK

冇

件衫叫 design咗...

仲仔
樂伯希伯同鳩拍蠔
呢個世代「潮物」呢兩個字本身就好撚老土

d衫設計咁柒既

希伯同樂伯都out啦
豪叔叔仲整呢啲做乜

好柒....是但去template網站合埋眼執幾款都好過佢....

好撚大陸閪

得罪講句佢d衫好樣衰
應該都係主力做內地市場呃d盲粉

點都好睇過大J個品牌啦
大J話自己黃就個個狗衝話件衫靚

買潮牌好過買佢啦
邊撚個會買佢啲衫

求其打幾隻字就叫設計

呢條含家產做鴨到傻撚咗， 而家鴨嘅做唔到啦，咪轉形奶共囉

等執

JUNK

冇新春袋賣
不了

叫自己做punk hippie真係好撚中二
條友邊忽punk邊忽hippie

咁香港大部份人都應該仲衰過猩猩

人中太長

哇仲柒過啲看更呀sir

一係就刷單買完即刻退，一係就真係大陸仔易搵笨啲

森美都屌過佢啲衫

點解會有人買
唔講立場就咁講佢個設計 真！係！好！撚！柒！
好似d淘寶衫求其印字上去咁

好撚7啲衫 屌

Push

punk 住咁奶，真係好潮

chinapunk

唔怪得奶成咁

幾型 認真

punkass

乜design都唔使

齋講樣嘅話，其實佢完全唔撚靚仔，個鼻哥窿成個撐大左咁，完全唔明點解會有人話佢靚仔

有人話喺poly見過周柏豪